有冇巴打上過投資理介紹？

想學下d 基本concept

可以睇下龔成fb 先
佢係想跟巴菲特果套價值投資，但簡單好多
學左concept 先

太深入果d 先慢慢睇番巴菲特果d 書